中國廣電總局規定藝人不能染頭髮

支那

咁國家領導人？

連個頭綠咗都要理

直接出張通告話只可以24小時滾桶式播抗日片吖嘛

個個都剪到黑色支那平頭柒碌裝

小小支那

大張偉?

小學雞

白髮染黑點計

吳亦凡同鹿晗今次仆街鳥

支那國

禁止將頭髮染成五顏六色；白髮染黑例外。

防止泡星

On9

讀中學咩屌你，點打扮都要你管

冇頭髮既支那領導人都要油黑個頭皮

咁戴假髮算唔算染？

北韓級自由水平

支那國內生活就等同農場

全部都係畜牲

係黨既資產

幫cctv打擊緊湖南衛視

唔係染架
係變左超級支那人

可能同一個節目有另一個張偉？
支那有幾千萬個張偉

HAHAHAHHAH